[An機]Del telegram聯絡人一問

用緊An機 我起通訊錄apps已經Del某個人contact 再同步到google,telegram
但telegram聯絡人仲係有嗰個人contact

想問下點樣先del到